消息指限聚令及餐廳每檯人數重新收緊至4人！

又中圈套

垃圾

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

咪又係一到周末成堆賓賓坐響旺角東天橋，
成堆人除罩去行山，去沙灘
除咗打壓遊行示威外，限聚令根本冇嚴厲執行過

其實有撚用咩 ?

4 人枱 , lunch 咪又係搭枱 , 同 另外 3 個陌生人分享病毒

擺酒彈出彈入點算

預左啦

基本法上寫明啲武肺病毒見到啲食店每枱多於4人先會傳染人

有冇統計示威活動同平時發出傳票嘅比例？

根本就係10幾萬支那人落晒黎播毒
依家做乜都太遲

基本法賦予既，唔係武肺病毒話點就點，佢要跟基本法做事

係喎，擺酒早排廷期至現在，現在又要改期，仔都生埋都未擺得成酒

NON 示威時間邊會執法

好on9 又要用返d 板 用comdom 好過

呢位巴打搞錯，基本法白紙黑字都可以釋法重新解釋
真相係全國人大決議......

藍店酒樓除外

外賣8折 來吧

真呀
嚴正執法喎

考車

擺酒

車里龜違反限聚令

開zoom攞酒
人情由網上課金取代

前幾日仲有人食壽司俾人打乞嗤就中咗招
四個都冇撚用啦，擺明有隱形病人通街走
又放免檢疫，真係得啖笑

問： 疫情再爆發政府有咩新措施處理？

政府：香港已及時成立國安法，相信疫情會按國法辦事

餐廳真心賤過狗
比政府咁玩法都唔出聲
成班傻鳩咁抵佢地執笠

推 抗爭Mind Map #移民走資 #國際戰線 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案

推 願榮光歸香港

是但啦 都無人捉架啦

做埋啲濕鳩野,根本冇作用

空氣傳染

爆到咁4人都沒用

又係我話嘅

最無用嘅方法
純粹殺食肆

要中都係會中 中少d人咁解

唔通4個人就少人中咩

咪由嗰班行山撚死囉老實講餐廳d枱隔開左坐得舒服好多

保就業3.0 4.0 5.0 派晒d錢佢

娛樂場所 party room 戲院又會點呢

全部山

沒事兒沒事兒

党話一臺四人唔會傳染就一定唔會
支病毒都要聽党指揮

打壓埋黃店

可能林鄭剩係想講依樣

冇提wfh

乙哦會唔會帶口罩先出番黎講野

明明係国安法寫...

最得人驚係煮野食果個
有啲個除晃唔係open你根本睇唔到廚師有無戴
好多都唔戴，本身除晃都咁熱咁焗

721近了。。。

20萬個支那免檢役點限都冇用啦

哦 繼續叫黃店外賣

咪係，一大堆賓賓個個都唔撚戴口罩，等仆街中肺炎死啦！
限聚令去撚咗邊？

次次都收緊 次次都去黃店執法

張枱坐得4個人
但又限坐4人

我屌你老母呀?

政府防疫不嬲都係用黎打壓

如果係想搵源頭
咁其實唔俾搭枱仲好啦
同一批人識既就坐埋一齊再膠板隔開唔識既仲易搵源頭

神奇在 佢地又無咩大爆發

幾時至立法規定要戴口罩至準搭公共交通工具？

d餐廳坐爆
限條春咩

佢youtube 出左片道歉

link？

擺酒個啲點算 4個人一圍？

關食嘢事所以

晚市禁止堂食？午市冇咁易傳染？

收完藍店錢 等水魚上當又有佣分 學李局長咁致歉咯 就卸膊 唔撚洗負責

茶記卡位無影響

直播 冇留底
睇開知佢咩立場
佢冇做background check 就接左單生意
認左衰仔

超市呢DONKI呢?

幾時開始限聚？

黎緊仲去船p 走限聚令漏洞既
祝你地齊齊武肺開花出公海

唉其實呢刻plan結婚嘅人就唔好諗擺酒

逢周末報定狗去山腳沙灘睇水啦